(又集體炒車 )講左幾多次要fact check

屈咗先算

咁又點？

醒目

炒你老母啊

你點知係氣槍, 咩Q槍會? 望下就知氣槍

不完美
可接受
要改善

Le個雪山係鬼來ga!

槍會係狗既朋友

氣槍咁又點啫, 乜帶氣槍就一定唔係警犬咩, 咁講法啲警狗肯定個個帶哂氣槍出嚟扮啦。

屈？
政府會澄清，傳媒如果覺得有可疑嘅話一定會窮追猛打同fact check
反而係一開始信錯左嘅人，佢知道真相之後日後唔會再相信你send俾佢嘅嘢
咁做係破壞緊我哋陣營之間嘅互信呀

炒咗又點呢，知道炒咗咪得囉，開咩垃圾post

不推文回覆

乜野槍會咁把炮睇幅相就知係氣槍

不如send段片同相出去搵外國專家問下，問香港槍會個啲可能本身都係狗或狗仔朋友

樓主係鬼

又係警犬？

警察做臥底當然是配氣槍啦

警狗錯嘅嘢根本大把
根本唔使搵呢樣野黎屈佢

不過呢我就覺得呢單陀槍話係疑似警察都合理
不過對於真係帶氣槍各位手足
依家一下變咗焦點，警狗一定查佢，果位手足自己自求多福諗下點樣收埋支槍啦

咁點解班狗記招張相要p走

有槍會人手係現場定？

報導話你呀媽係男人！信唔信？check你老母呀

割

正想講

炒又點？
依加狗都屈人濫捕
再者可能真係狗帶氣槍？

咁點後出圖要P走之窗？

Sam hui

做乜野改名啊屌你老母
諗住改完名又分化啊?

P走之槍。。

現場搵到9 mm彈殼，係glock 19既子彈caliber嚟，點解釋

樓主係鬼 屌你老母

樓主係鬼! 貼出黎個source 唔可靠

好似便衣 P250都用9mm，要對翻槍膛來福線先知係咪同一把槍出。
利申：睇法證先鋒

根本樓主就係狗黎
起樓主底

Show Blocked User - 雪山

請善用不推文回覆

直接block

啱呀

P走左枝槍popo
炒你老母

推呢個

親中槍會一句就信

大部份媒體都少一段喎

blocked 上一頁

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

- 分享自 LIHKG 討論
冇撚腦

槍會大部份成員都係現役或前警犬

打一句「在場人士及槍會確認」就叫fc?

親中團體話你係豬你就係豬?

點解要p走佢呀
你話氣槍就係氣槍？

學警犬
認下對鞋
一鳩樣

CNN果次柒左次啦

你覺得炒咗車咪冷處理lor，咁大聲講出黎做乜鳩

又想洗白

樓主改左名叫空頭支票

見到+1
樓豬鬼黎既

好似係佢地揾咗影唔到嘅相

老作槍會

點正實？

喂, 下圖鬼拉手足條片

咁就叫fc左？

23秒開始睇 係氣槍聲

好似有片影到條友開槍
真係氣槍黎

炒你老母咩炒

槍會咪又係班警犬班撚樣

推

槍會會員全部有名有姓有名冊
會唔會掛支槍出來掟火魔法俾人查呀
諗下都覺得怪啦

講一句就己證實？
槍會管埋氣槍

本人己證實佢係鳩up
由各大on9會親證

特登帶氣槍去金鐘比popo當成恐怖分子亂槍掃射?

同埋真glock係黑色槍柄，未見過啡色柄glock

警察帶頭放火可恥

呢張點

下圖拉人呀, 各位

一句講哂 樓主係鬼

唔好再推
不推文回覆

下面兩幅圖中，有槍嗰個人在做甚麼？

帶住支氣槍示威，搏比實彈射呀?

講出黎前都用腦諗下啦

屌你popo又想出個post洗白？
你on9架？

有無下面條片 做乜事？

三毛blocked
不推文回覆

佢鳩噏就叫fact check？你都幾撚搞笑
你知唔知乜嘢叫fact check
唔知沖出嚟搏屌？
唔緊要我唔會屌你老母
因為你老母比狗屌的

腰帶

鞋

褲

斜咩袋

100% match

假post 黎架屌！
有彈殼唔撚洗洗白

你班仆街用下不推文啦

Blocked

特登帶支氣槍比人周？
你用唔到咁多砒霜會唔會買咁多砒霜阿豬頭丙

炒你老母閪咩，你點撚知佢係咪狗啊，佢識佢咩? 定你都係狗想幫手洗白啊?屌你老母。咪再推呢啲垃圾post

睇片la, 9mm 彈殼係另一單,唔好亂話話手足係鬼plz,之前都開左記者會唔好亂捉鬼la

有沒片?

無P走

邊個帶槍邊個就係鬼

屈咗先算喇，我哋硬食咗幾多對家嘅陰濕招數呀？由佢哋自辯喇

樓主無撚腦，求其有人鳩噏就話FC 蠢撚過藍絲

我就研究長汽槍嘅示威人士喇，好奇怪係好似明星咁俾人拍照，攞個姿勢又有形有欵，但係就一槍都冇開過？唔通而家香港人去示威鐘意打咭？

信狗都唔信手足

屌你老母

咩春槍會
我淨係知有卧底開實彈

咁你話我知警招做咩P走開先？身冇屎何須怕？

邊個話氣槍唔可以係鬼？

扔汽油彈重慢慢做SHOW咁
話唔係警察都呃人

你呢d 叫FC ?

炒你老母個閪

槍會點證實呀

你得幾隻字證明到乜野
人地有圖 你連圖都冇

我夠可以話獲美國步槍協會會員承認該手槍為實彈手槍

人地講你就信?
你不如信埋逃犯條例，香港政府會為我地把關啦on99

你話係就係？

關我撚事

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

天真過天真嬌

屌你呀樓主完

點解唔係法新社炒？

ON9 下次係咪要帶委任證先證明到佢係黑警?

個反送中已核實頻道咁樣出post 都好鬼，大家小心。
仲有樓主已經改名。

樓主改名改得好快

exac7ly望下就知？on9 ga? 咁撚樣都叫fc?
我話fc佢係真槍

樓主係鬼，唔係氣槍，
用下腦都知當觀光筆警犬同港共都可以拎來話鐳射槍，
係氣槍佢哋班垃圾仲唔放大來講？
仲要特登揀幅無咁易睇到支槍既來公開？

明顯係個隻係警犬來，
警犬卧底放汽油彈要屈落示威者到，
但係又唔小心被影到支槍，
咁咪要揀幅無咁易睇到支槍而個人又係掟緊汽油彈架囉

唔好再推呢個post由佢沉

起底 狗黎

善用起底公能
名都改能埋啦條死五毛

搭埋維園拉人條片，由得對家自己拆。

打幾隻字想洗白 ？

有曬相喇你老味

加句fc左就係fc左？
垃圾post唔好推

on9，你用咩方法fc枝槍係氣槍？

屌,sdu 尋日都扮示威者攞住支氣槍步槍射人啦點會唔係鬼

樓主五毛事敗後連名都改埋

我屌你老母啦，事實就係死黑警

其實都唔係唔小心 係好故意 成舊槍托條條fing show 晒出黎 盲到見到

事實上真係望吓就知

氣槍:

真槍:

真槍塊back plate唔會係咁
氣槍因為運作原理仿真唔到呢點

但下圖夜晚佢拉示威者, 有埋片就知堅定流

唔洗有片,HK01根本有大圖
懷疑有人刪刪剪剪想連登仔推FAKE NEWS

氣槍就代表唔係狗？

fc樓主係鬼

呢 d news 自己傳算

冇fact check 既唔好亂報media
誠信好重要

係真槍！而且頭盔跟內地特警一模一樣！
佢地唔認係黑警扮，因為係公安扮！

氣槍唔可以係差佬?

自己睇

中國政府宣稱自己最有人權

樓豬：全世界無FC,炒車了

呢個post d 人唔係咁諗喎，
覺得spread fake news係無問題

依隻鬼明顯拎支假野同班膠圈黨打龍通啦

槍會？一起底就開埋名架喎

你老母比狗屌果陣d狗話係實彈
fact check左

屌你老母啦，Blocked

你話確認係氣槍，仲搵到個位人士，你老咪維園開咗兩槍，你去確認啦！

在場人士及槍會成員又係邊位？我點知佢講真定講假？

你又知係氣槍？ 我話係高達激光槍都得啦

可能有人帶氣槍都有狗扮市民帶槍

佢澄清佢講既就係真 佢夠話係示威者打市民 咁係咪真

樓豬出完依個 POST 幫黑狗洗底

依家又轉左名 做「空頭支票」

樓豬根本係鬼嚟

請立即 BLOCK 佢 , 舉報佢

淨係講個頭盔後有燈都知咩料
tvb影到 有人back左up

炒你老母西

有人up兩句就叫fact check !? On9
狗記者會改埋圖仲有假？

佢話就係FC？你點解會信佢？

樓主出黎切腹未？

屌你老母 出黎應機啦

佢似掟緊汽油彈 然後右手舉盾牌cover 佢？

咪撚係 除左條友自首

HK01影左四幅圖,起碼喺呢個monment佢唔似係拉緊人

其實同意
不過而家好多巴絲唔想再 FC

又要駁？尋日主流意見就係和理非同Be water，只係有｢人｣打開左個頭先出現陣地戰。

慘 一兩句野証據都無一句叫fact checked

你老母做雞做到生滋
fced

改名就得呀！block 9你
實彈頭都有埋啦 fc

請善用起底功能同不推文回覆

樓豬名都改埋

你收皮啦

屈你老母啦
記唔記得上次cnn單嘢啊戇鳩

咁粒子彈又點解釋呀

黑警又點？義士又點？又話核彈都唔割，依家有冇friendly fire自己友先？冇呀嘛？咁理得佢人定鬼扮？

哦！陀氣槍的臥底囉！